Ejecute make "n"

n puede ser 12, 14, 16 o 17, segun la configuracion de TopSpin que 
quiera revisar.

Despues de compilar ejecute "TopSpin -h" para sabe como usar TopSpin

En los archivos arbol[tamaño].txt puede encontrar la cantidad de nodos
generados por nivel, apartir de un estado goal y usando parent pruning.
